究竟幾時先可以放低你

我以為自己已經對你無感覺咖
點解要出現翻喺我面前

原來我仲鐘意你....

...但我哋已經無可能

自尊常常將人拖著

屌你老母肥絲走撚開啦

我都放唔低 我今日見完佢 但已經係最後一次佢

俾首歌你聽

I'd wait for life